強烈譴責12位議員唔去開兩會 公然唔支持國家政策

請各位市民認清呢d唔愛國既議員

推

邊12個

用行動證明兩制大於一國，愛港大於愛國愛黨
今次寶係港獨主義抬頭

馬x國 田2少 梁志祥 其他唔知
整個list出黎屌7佢地

推呀推

鬥藍，推